強烈要求禁解密狗言

係 連仔唔BAN解密狗我返高登了

犯左邊條規矩牙

犯未來既法牙？

牙你老母

完全無法接受解密狗嘅行為！

既然論壇有加密功能，由會員將發言內容保密，只俾其他會員睇，解密狗憑乜嘢惡意剝奪會員將發言保密嘅權利？簡直係侵犯其他會員正常使用論壇服務…

麻煩連尼住巴打正視，嚴重正處理…

解密即Ban啦，唔Ban既話個加密功能冇意思
害群之馬，唯法可治

support

agger

推

搞個加密就唔該處理下解密狗

推，連仔你唔搞呢就連登就真係等食屎啦，仲要近排有返高登App

高登都唔會BAM解密狗

解密狗全家俾狗屌

推到解狗被ban 為止

G持

解密即ban

g持

高登都冇加密 個img大法可以輕鬆破解

不如整個新function
俾人block咗嗰條友 入唔到block佢嗰條友開嘅post咪仲實際

點丫

支持

比人解密就發爛渣

唔講仲以為係偷左國防機密

不如你轉玩tg啦

唔尊重會員就要被ban

你個論據會唔會兒戲左D

真單機

見解密狗即report
絕不手軟

邊條rules話唔准解密
唔想比人知就咪擺上黎連登啦

d加密狗收皮啦

連仔你可以唔駛做野 但係都講講你睇法丫唔該

得連登仔知
唔畀CD rom睇
明無？

大家都明呀
但無rules喎
正如你同人講秘密
人地都可以將你秘密公開
係咁仆街架啦

認得你username 仆街解密狗

就係要解鳩你
明無？

推到連狗比反應